automateInintial = méthode importerAutonamte(){}
automateA = new  Automate()
etat1 = newEtat(etatInitial, autonamteInitial.size()) // on place l'état initial et on rajoute le nombre de 0 nécessaire
etat1.setFinal(automateInitial[0][automateInitial.size() -1 ] == 1 );
automateA.addEtat(etat1);

//Il change de feuille

foreach etat in automateA{
    split = etat.splitId(); //où l'id est de la forme {0}^n 1 {0}^n (000010 par exple)
    foreach symbole in automateInitial.getSymboles(){
        int res = 0b0;
	      bool final = false;
        foreach i in split{
		          if(i == 1){
          			res = res | automateInitial[i][indexSymbole];
          			final = automateInitial[i][automateInitial[i].size() -1];
		          }
        }

        Etat * nouvelEtat;
        if (!autumateA.contientEtat(res)){
      		nouvelEtat = new Etat(res);
      		automateA.addEtat(nouvelEtat);
      		nouvelEtat.setFinal(final);
        }else
            nouvelEtat = automateA.getEtat(res);
        etat.addTransition(symbole, nouvelEtat);
    }
}

//  ALGO NUMÉRO 2

//complétion du tableau
for(couple <etat,etat> c : pile ){
  for(symbole s : symboles){
    bufferG = getTransition(s, c.first) //récupère tous les états pointant sur param2 avec la transition param1
    bufferD = getTransition(s, c.second)
    if(bufferG.size() != 0 && bufferD.size() != 0){
      for(etat e1 : bufferG){
        for (etat e2 : bufferD){
          if(! pile.contains(pair<etat, etat> (e1,e2))){
            pile.push_back(pair)
            ancienneTransition[e1][e2] = 1 ? ancienneTransition[e1][e2] != -1 : ancienneTransition[e2][e1] = 1
          }
        }
      }
    }
  }
}
nouvellesTransitions = new Vector<Vector <int> >
// récupération des nouveaux états
vec<int, int> nouveauxEtats
int k = 0
for(i=0; i<ancienneTransition.size; ++i){
  for(j =0; j<ancienneTransition[i]; ++j){
    if(ancienneTransition[i][j] == 0)
      nouveauxEtats.insert(i,k);
      nouveauxEtats.insert[j,k];
      k++;
      nouvellesTransitions.push_back(vector<int>(nbSymboles, -1));
  }
}

for(int i =0; i < ancienneTransition.size(); ++i){
    if(nouveauxEtats.find(i) == nouveauxEtats.end()){
      nouveauxEtats.insert(i,k);
      k++;
      nouvellesTransitions.push_back(vector<int>(nbSymboles, -1));
    }
}

// récupération des nouvelles transitions

for(i = 0; i < ancienneTransition.size(); i++){
  for(j =0; j< nbSymboles; ++j){
      if(ancienneTransition[i][j] != -1){
        nouvellesTransitions[nouveauxEtats.find(i)][j] = nouveauxEtats.find(ancienneTransition[i][j]);
      }
  }
}
